BBC：中方就英首相Boris Johnson未就武肺疫情向習近平致予慰問表示關注

新型冠狀病毒武漢肺炎疫情持續，英國首相約翰遜（Boris Johnson）至今尚未就武漢肺炎疫情，向國家主席習近平致予慰問。有英媒揭露，約翰遜父親日前曾與中國駐英大使劉曉明會晤，對方就約翰遜至今尚未親自致電習近平，談及武漢肺炎疫情，感到關注。

約翰遜父親斯坦約翰遜（Stanley Johnson）不慎把向英國官員所發出電郵副本，發送至英國廣播公司（BBC），意外披露事情始末。

直至BBC提醒，電郵內各收件者才發現這段電郵對話內容，已被BBC得悉。

斯坦周二曾與劉曉明會晤，歷時達90分鐘。會晤後，斯坦利用自己個人電子郵件與環境大臣戈德史密斯（Zac Goldsmith）及其他英國官員分享會晤的情況。

英國政府發言人回應報道指，自武漢肺炎疫情爆發以來，英國一直與中國當局保持密切聯繫。

BBC亦引述消息人士強調，斯坦並不是代表英國政府，也不是應英國政府的請求與中方官員會面。

屌我以為係老衲出po

Boris Johnson = Blow Job

中国england 仲未進貢口罩

中方表示一直關注事件

cls 皇帝??

萬邦來朝

小學雞咁
「我仆到流晒血，點解小明都唔理下我架」

唔識密件傳送

你做咩仲唔問候我呀？

'不慎'

屌你日落廢到
加下支那擺明當你藩國咁撚

扭計

我關注你唔關注

中共既朝貢國

好掛住文翠珊

Push

做咩？

搞緊脫歐，邊得閒理你

堂堂大國淪落到俾人見家長

恥爽：中國內政不容外國說三道四，但同時外國亦都要關心我國

英國省

好似啲毒撚走去問女神
「點解你尋晚唔打電話俾我呀?」

BCC 咗畀 BBC

膠到咁
我都以為係

英國失蹤果D武漢人搵返未?

慰問佢死左未？

唔出聲都玻璃心?

老咪睇到個標題都咁諗

老衲係日落國外相

2020都仲係當緊自己係天朝上國, 清朝都收咗皮啦, 遲早到支那人民共和國。

BJ食屎啦平時奶共奶得咁開心

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

已經開始懷疑中共請左衲dee做高級顧問

英國首相要向習帝跪安?

英國已淪為中共嘅藩屬國

BJ: 一直關注事件，希望患者早日康復，天佑武漢！

唔識野，痴埋中國就梗係要下跪請安啦

大陸人真係百年如一日自卑，好L噁心。

女朋友：我整親呀，都唔睇下人

中國關注英國未關注自己？

問候又話你小題大造
唔問候又話你做咩唔問
大陸人真係憐。

?

食撚屎啦卑劣支那狗 而家就屌你老母呀
宇宙上最低賤 一刻都唔使畀面你

事必要問？不過不列顛特別行政區又真係既，咁都唔醒水

epic fail到喊
好似港女扭計要男朋友氹返

班人搞脫歐搞到一鑊泡仲要轉個頭同歐盟中國美國傾貿易，如果唔係可能已經同美國企埋同一陣線搞中國lu

BJ: 點呀死得未？

要人慰問

怨婦國難上身

人地都未屌你送左三件確診俾英國

俾人出warning letter 然後條氣唔順扮"流出"擺封信上連登
之後就算真係認衰仔 都叫打左底

成件事真係好撚英國

日落帝國笑死人

未請安。

點解北京可以越嚟越白癡

咁脫歐呢個決定係投票而嚟

不慎

可能特登呢...

連人地唔關注自己都可以關注係咪0咩玩法?

習維尼：（此句不唸）英吉列省長竟然若無其事，太過份

可能係都未定，英國一慰問，中國就食住攞著數，除左口罩，仲想要更多更多

恰到上心口，英國佬，你仲考慮用華為？

貴子弟對習主席禮貌欠佳 記缺點一次

喂 你理下我啦

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

好似連撤僑都唔做唔理

已經唔理你國內政喎 仲鬧人

當自己真係習帝咩

約翰遜父親識玩

你個仔唔聽話

想我嬲？

而家習大大感染咗肺炎？做乜想俾人慰問

Blow Job有名你叫

老衲？

英國省算9數啦，奶共都唔識慰問下皇帝

習：愛卿，肺炎肆虐已久，英吉列作為天朝藩屬國，何以尚未朝貢呢

小明：刁

遲下女王都要

電話線會傳染，不了

BJ:吹咩

班後生以為過唔到,大安旨意,唔投票

係唔係專登誤SEND出黎

個title睇左幾次先明

支那狗全世界R口罩

我今日生日
望左你好耐，做乜唔同我講生日快樂

一開頭只係意向投票，其實可以搞第二次投票而提供多幾個技術性選項(按沈旭暉嘅講法)。第二如果後生仔投票率高啲或者真係唔使脫。當然而家都咁，只可以照脫。

關人撚事咩小支那

邊有如果，民主社會投左就投左，輸左就輸左，唯有下次諗點翻盤，何況脫左又唔一定係壞事，反正歐盟本身已經好撚霸道

英國人屌佢老豆干政多過屌支那有問題

美國撤僑又話人反應太大
英國唔理你又話做乜唔理人
跟本諗住用疫病黎R野

抵啦
天下所有既政治冷感人士都要為自己既罪償還

小學雞

啱，民主社會就係咁，唔珍惜自己嘅發聲機會無得懶

垃圾

大不列顛帝國省

on9

英國市

不慎把向英國官員所發出電郵副本，發送至英國廣播公司（BBC），意外披露事情始末。

BCC畀BBC，老竇做到嘢

叢爾小國為何未向皇上請安

英國特區首長想搞英獨？

唔問你又唔得，問你又話人干預你內政

乞完美帝既援助,又乞日不落既關心。十足十一個怨婦

附屬国對宗主国不聞不問

屌你
真係以為支共巳經統治全世界咩

中方：你唔係好鍾意含我條撚咩，做咩今日唔出聲呀？

習小朋友：喂也，做咩唔關心我wo

中國：你唔follow 我 我唔同你玩

方丈份人...

日落省

老衲 入左經濟日報做編輯

石鏡泉

正解

日落仲唔朝貢

亦都顯示左一樣野
中共明顯揸住英國或者BJ春袋
已經全面控制住英國了

昔日：Provincia Britannia
今日：Buliedian Xingsheng

我關注你個關注

點解唔去搵迖哥呀, 佢一直關注事件架

人地唔關注你就話人唔關注
人地關注你就話人外國勢力
搞到人地都唔知關唔關注你好

屌你，唔打電話黎問候你事頭

英國含得撚

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

Attention whore??

感謝祖國提供笑話 仲唔向習帝請安
英國繼續奶

之前俾人發現佢細佬同華為好友關係，依家仲有冇乜嘢跟進？